去到2019，唔明點解終有人反KD

得分王，MVP，CHAMP，FMVP有齊晒
以大佬身份帶Okc入finals
係勇騎個陣入clutch3

但反杜剩係攞住佢去勇嚟屌
唔明有咩好屌揀隊前景最好打都要屌
過左去勇既表現一早夠洗底
杜蘭特為人低調，防守好，唔明點解仲有人反佢

善心打破零回覆